大家知唔知咩係手調飲品

條女話係天仁供茶水果茶果一類野飲，但明明都冇用手調。其實呢一類野飲應該叫咩名？

叫你自己用手攪

因為係人手落糖落茶落奶即場溝出嚟
唔係預先溝好包裝

飲得多會變肥佬
嶺南Eason都冇得做